中共不惜一切想買倫敦交易所，一定要stop班股東

sor，冇link，要搵班股東的Twitter出黎

認真，如果港交所買到倫交所，會加強春袋效應，最少唔應該反對

上星期港府先岩岩增持完

買唔成啦

要買成要過美國個關 唔太可能買到

0%買到機會

你都on9 佢係要買起富時 幫d 支那債 改rating 籌旗

買唔到 佢連春袋都無埋 變公公呀

知識少，買英國交易所又關美國咪事？

比佢買完，英國可以自己整一個新既交易所

咁咪睇下英國係咪為左錢連咁重要既資產都賣比中共。

好似話有重要美元業務，一定要美國批